費玉清竟然唱左小幸運！！！

對眼想點

佢不嬲都係咁

認真 好好聽

唱到咁樣。。。》》

對眼真係好笑既

之前聽佢既歌無睇過佢live點唱

因為d歌詞，感覺有d gay

agger

好聽呀

好搞笑，唔太夾咁

Same

聽過一次佢唱Live 無得輸
把聲靚到顛
聽完果次之後loop曬佢啲YouTube片

由佢唱出黎又變左另一個故事
btw表情好好笑

對眼咁係因為要共嗚

有無斬過眼

姑勿論佢個樣或者表情，認真唱得好聽。

+1

有另一種味道

其實係好聽

朗誦咩

靚男聲 用力控制得好好
好有味道

正撚到

好撚難聽

民初校園風

佢d表情比蕭煌奇更加似盲人唱歌

其實佢係咁向上望 究竟望緊咩？

唔講佢表情動作啦

真心唱得好好聽

把聲好聽，表情九唔撘八

我聽見雨點落在青青草地

專注佐係佢表情 。不過，真心好聽

留名

把聲好有磁性

千里之外完全係屈左周董機

咬字好正，覺得國語都幾好聽

評判忍笑忍得好辛苦

呢個節目就係將d歌改編改到咁

之前華晨宇改左首 滑板鞋 好正

今集楊宗緯又改左 首大陸既on9歌做歌劇

好似幾得意咁

又幾正

正啊，條友以前仲瘋狂講咸濕笑話

佢D 咸笑話無得輸
佢一講「有一對夫妻」已經笑到Hihi

好正

你追我，你追得到我，我就讓你嘿 嘿 嘿

聽到打冷震

原來佢咁鍾意講咸野 第一次睇

張敬軒真係有上高登 會唔會係樓主
lihkg先岩

仆街聽撚完而家見字有聲